華盛頓特區咁多黑人既原因係？

明明係一國首都
但咁多黑人

Many of the slave holders freed their slaves in the upper south, especially in DC after the revolutionary war. Coupled with the fact that many states didn’t allow freed slaves to stay so most of them relocated to DC, which has a significant black population even before the civil war.

不如樓豬解釋下點解首都就唔可以多黑人先

因為有個影帝叫丹素華盛頓, d黑人仰慕佢就搬去華盛頓住囉

去過DC 就知道窮到不堪
真心怕俾人老牛
去到你明白BLM, 真的嗎？

是林肯的錯⋯⋯原罪
Martin L King 呢條萬惡耶撚，什麼多人運動又毒品的正含撚⋯再錯
怪不得人

一元美金上的華盛頓同廿文紙上的Jefferson都冇眼睇

認真答，因爲DC以前係畜奴區，應該係因爲咁，自膠定先